{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) QQ모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室は基本的に2名基準であり、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 そして特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 予約の際は未成年者がいる場合、直接提携店に入室可否を確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しができません。 そして提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 最後に、当宿は1室1台のみ可能です。 宿泊施設の利用に関する詳細なご案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数にかかる追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのように可否を確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者がいる場合は、直接提携店に入室可否を確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約について注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関する特記事項はありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合についての責任はどこにありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "1室あたりの許容台数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は1室1台のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 409
    }
}